做個調查 如果麻友真係做雞 有幾多人會去叫

: 借財仔都去叫
: 本身都係雞啦 倒貼都唔要啦

本身已經係雞 但300 可以考慮下

講真佢黎香港做7日雞 一日接20個客 每個1000 好過佢做日本雞

屌你老母25仔

好難揀

屌完你 滿足左你就收聲啦

睇下大家意見姐 又唔係話佢真係雞

睇睇睇我睇你老母

唔洗同狗解釋 玩過開心完咪算

留返d錢買部真ipad玩算吧

咁佢唔係真係雞

頂盡500

佢做到下體流綠色汁啦

見到你地係咁抽麻友水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一個偶像10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你推既偶像先
出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

走啦

HI SUNNY

hi

好撚柒 300質素

派xx😉：xxxxxxxxxxxG

咁又唔止300

最柒呢張

q

cos

無，因為我唔會比佢做雞